估唔到ChungHa有得同Guaynaa拍跳

首歌歌名係指「瘋狂」：